3M Versaflo 有冇人買過呢套 Gear? 好似好正

3M Versaflo 有冇人買過呢套 Gear? 好似好正

幾好嘅裝備都不及個心態 心態夠好 點都贏
full gear 見狗掉頭走 都冇用。

真係有人用